[受傷既孩子們快歸來]曼城球迷吹水區 107

2017/18 英超冠軍

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇨🇭

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
55 Brahim Diaz 🇪🇸

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴

唔留返個1001比我貼post link

新人留名

樓主唔燈

他們回不來了

呢句賤撚過波追

連狗幾時整個function block左啲人唔比入post

假鏝收皮啦 仲敢蒲頭

仲細咩
唔係季季睇足就係到jer
又唔係死口唔認
冇睇屌返你有睇
唔知拗乜春

小朋友齊打架

咪係 家陣係班撚樣自己唔睇係度屌人唔睇 咁樣拉埋堆唔睇唔出聲既人

連嘈啲乜都唔知係度亂咁jer 柒到

系

今晚睇鈀狗點柒

新人lm

買艾巴？

屌你老母EA 第2果隊臭利狗成隊出哂黑卡 第一果隊反而防中 後衛 龍門1張黑卡都冇 大家都係失5球 公平咩？

搶1001 開post
直接加落post頭
之後啲post就會有

好撚唔公平 我地場場大炒都冇IF
sterling 再上輪2入球2助攻要出if啦
垃圾利間唔中2-0已經有if

隻羅白臣對富咸呢d西隊 得1個助攻就出if 我地mendy 5個助攻乜柒到冇

冇人睇緊臭痢狗 ？

巴黎加油 打死利狗同高普狗

米拿狗 斷腳啦

屌你一講完就2:1

入左波先講你有冇慢啲

利

對面輸波我黎慶祝

痢柒還柒 但艾利臣撲救真係好撚勁 幾球致命攻勢比佢撲哂 我地廢龍真是比下去

我地艾利臣成個中場客串打龍咁

感覺上廢龍今季撲救仲差左 係咪平時太小波救操唔起個手感 成個人好似冇上季咁有自信

穩但唔唔神

當然sample size都比其他龍少

Jm9

大夫

垃圾痢，垃圾痢，柒到彈起

打車記嗰時唔瞓仲未好番

手足 淪落到爭取晉級你都講得出
講到晉級係必然咁
仲記唔記得頭兩季
你不如去捧皇巴拜啦 咁高要求
It’s champions league man

又唔好咁講 以我地而家既實力晉級真係min pay

佢地比勝利沖昏咗頭腦

都未見過條友

入得歐聯都唔會弱，特別今年tier 3,4係法甲德甲廢極有個譜
頭2輪差D得1分落袋又唔見你提

不過我地垃圾鏝又好似打唔出皇巴拜早幾年嘅統治力

我地踢歐連1係傷哂d人 永遠打唔返自己果套 1係哥狗即場試新野

統治力係無撚用
歐聯不確定性太大, 統治力強到真係好似夢三/MSN時代咁先真係食硬歐聯
其餘都係靠節奏掌握,幾時收放或者好似軌咁狗屎撞棍

咁姐係有用啦
我有時覺得係後防抗壓力唔夠強，一比人迫就好易急同甩
當然哥狗嚟咗之後係有改善，但可能未夠，好似上年作客痢個場

上年利黑哨加乘

好難改到了
望就望唔好中多蒙特
好驚沖撚死廢奴同石頭

係咪8強or 4強有機會撞返里昂

到時見真章喇
覺得上場頹頹地
牙路返到前兩季咁，施華同腥陣唔係太積極

施華好明顯冇態 交失，比人迫甩唔小波

可能差個會冷靜提場/指揮後防同龍嘅人
Even隊長有時都會短路/熱血底，叫唔定班細嘅
另外白文獲加個啲熱血開就唔使提啦
唯有寄望石頭同拿水成材
拿水似夠冷靜但未夠膽指班大佬做嘢

yes 場場cwa出盡100% 去到歐聯人地踢120% cwa得返9成

睇番前兩場對里昂

完全比人食撚住

格食格呢啲野好難講

拿水路數幾好 今年連頭搥都有 好似英超1粒 歐連1粒？

其實哥狗期待自己歐戰去到幾遠
聯賽佢俾我睇到佢想全勝

超越雲加

有華水

唔好再出仙真高拖慢左路進攻就得

家下咩實力？上季歐聯都踢得幾好
分組賽求晉級？

改左名啫

英超對魚腩又唔敢試

依加英超冇失分空間 依加唔帶住優勢 之後快車期 盃賽歐盟入直路 隊隊都難踢果陣 冇依加帶頭拎分睇你到時聯賽仲保唔保得住

哥狗就係唔想聯賽失分

小弟00後 都冇見過有一隊波可以連續兩年拎英超 所以哥狗今年唔失得分啦

係 始終lead住踢點都好踢過要追分 隊波都踢得放d

迪迪幾時好番

今季好似冇出現過咁濟

究竟世足同金球獎有咩分別 邊個公信力高d

2場

跟住又傷

Lm

八婆口臭

睇埋我上一句啦 我話佢岩岩踢完果2場都傷 屌你老母

又傷

小兒麻痺？ 一句野要分兩次打牙？

好！

好安答！

又恰新會然

吹

我已經包容左佢哋

12hr

收皮啦

又典牙

每個fb post只要無馬水就一堆嬲嬲

成班弱智fans

自帶煩膠fans

未咁快 出唔到車果場

我講佢之前出左2場又傷番

覺得上次太急 好返先操左一個禮拜又踢
比佢抖多陣仲好

又轉左gay icon

點睇我準備轉投皇馬

正仆街

青訓真係得返Foden

皇馬仲有個巴西黑人未上位
Diaz去皇馬仲衰過留低

曼城應該買個球皇返黎，野野都要拎丁丁出黎好悶

新球皇已在陣中
🇵🇹

有葡萄牙球皇啦

B華不了科頓都勁過佢

清唔撚識波

科頓勁過水華都講得出

真,盲反小妹

科頓球王資質

你咪撚燈住先啦

下一個大衛施華

小妹當年都俾人叫西班牙美斯

因為毒

一樣咁仆街

屌 我真係好撚勁

B華今晚出得返未

未

今季成日輕出輸12碼

又冇咁神撲唔到捉錯路

對曼聯真係唔駛出，嗰啲波讓俾盧卡古分分鐘佢自己都控甩啦！真係唔駛咁早出迎

好疑惑仆街過到去皇馬有無得踢
皇馬都一堆新人阿辛、華斯基斯、施巴路斯、雲尼斯奧斯等緊上位
仆街仔連foden都爭唔贏憑咩爭上面堆新人同球星
乖乖地續約借去西甲一隊練下先

今晚要做假鏝了

你不嬲都係

番唔切屋企

手機睇/飛的

水華出得

靚波

How we line-up against Bournemouth! 🙌

City XI | Ederson, Danilo, Laporte, Otamendi, Zinchenko, Fernandinho (C), Gundogan, Bernardo, Sane, Sterling, Jesus

Subs | Muric, Walker, Kompany, Delph, Silva, Mahrez, Foden

接施華班真核出場！

拿水唔洗抖

話曬國腳

好耐冇見擔泥遠射

解圍黎
你誤會左

巴西孖寶齊上陣

輪換都唔比隊長踢下

今晚真鏝

終於肯唔睇波

幾耐無見過擔泥d浪射

話哂後生
你睇下肺癆 簡直係虐老

冇防中

唔通用個大夫咩

出肥簡又chur死施華

防中用大夫根本冇問題 費奴係勁 大夫絕對唔差

唔放心佢單防中

搞乜今場牙路正選後備都冇

比佢休息下啦

淺藍同白色初都幾似

希望耶蘇鳩下鳩下冇表現

可能佢有表現 哥狗俾佢打中場呢

真高真係黑洞黎..

青訓

腥

腥好落力

真高要腥幫佢執屎

屌 耶蘇條垃圾

耶穌

拿仔靚長傳

Zichenko下靚傳
耶穌條敗家仔

拿水

亂吹越位

辛真高靚出

拿水個長傳

白頭牙路真係幾型

牙路型到

仆街仔皇馬帽

驗眼

牙路好歎

B華

Bwaaaaaa

bwa

球王降城

屌仲未入 成班未來人
深潛睇波算

真高長傳

真高球高吊都靚

今日啲後場出波靚到

今場兩閘都打到好前 俾人打反擊重好睇

腥仔今日完爆左路

屌你今季真係好撚fit

Zichenko果然係中場出身
啲長傳靚到

想窩利

呢個真

油頭粉面咪屌小妹

咁屌你老母

所以有B華就得

唔訓未操起個態都未必場場正選到

辛真高啲長傳幾準
之前已經覺得係

放題路

轉LINK?
acestream://e9591167d158a66c4846f4e95da12166297b708c

無
係條女屋企
剩係可以Web link 睇
Anyway thanks

放題攞住個波唔知想點

7成控球

B華真係好勤力

練波咁練 但仲未有第2粒

可以睇波了

睇費奴踢波真係享受黎
進攻時行行企企 間唔中跑幾步駁腳已經傳到波上去
成隊波好流暢好穩陣

飛機腥

未練過右腳

藍天射球

平安鐘黎了

開始嚟料了

廢龍

嚇撚死

平安鐘

白文

屌

唉 on9

死般狗

屌

八弟唔易食

中場一放鬆就出事

放題路半場有幾多失誤

佢真係垃圾嚟

換番Walker啦屌

做野la哥狗

Wilson小心爆頭

放題

點解可以比人睇撚定黎斬

清波清比對面
半場瘋狂比人爆

放走馬菲奧做乜尻

踢得幾差下
好多斷纜波

返去更衣室比哥狗屌下

係我就換dwa + walker la

你傷撚左既話前四都無

2閘都柒啦 比人爆左幾次

快啲換Walker la 屌佢老母

玩輪換玩出火

哥狗諗住比班主力呢場休息下，點知比擔泥一個破壞哂

根叔有球橫傳比對面

佢仲鳩撚過mendy

真高替補算啦

點估到我又傷

馬水救世?

又燒落我到

我都唔明點解會買佢

就係貪佢進攻能力 點估到鳩成咁

今季最大問題有啲位傷左就無人頂

費奴 啊路 獲加

有冇人知迪布尼幾時番黎

真高進攻都叫做到野

放題攻又幫唔到

成場比人爆到仆街

月中

買個皇馬棄將

貪佢左右防中都踢到

擔泥而家真係廢到連進攻都冇撚用

明明左右兩閘後備可以用 安組連奴 同 馬菲奧，又可以當青訓位，點知賣撚晒，回購條款都無

敗於放題

放題死全家

佢防守路數太差 明明有身型有高度有速度 但都係碌柒咁比人輕鬆過

施華/獲加：你班仆街比我唞下得唔得呀

係咪練緊球
踢緊咩

踢咩位衰咩位呢

波圖黑店出身仲買

屌

但你話半場即換走佢又太過份 希望佢自己爭氣 難得有正選 除非已經諗住賣

Foden 仔今場無份踢我質擔泥食屎

1-1啦
呢家唔換幾時

市面都唔知有咩後備右閘好用，青訓又無個得

咁佢永遠唔會打唔返起 小小錯就即刻比人換 所以咪話諗住賣既咪換啦

下半場唔好再推放題入中路，真係好撚廢

買摩納哥個sidibe

我驚再唔換 今場會輸

換人啦屌

免簽返我

打架了

Wilson煩到 傷啦

握個手算啦

真高

Wilson係想阻廢龍快開

真高又傷埋

廢奴一有交打一定幫手

死般加茅到

辛真高：大佬，我用個樣搵食架

屌，差啲

屌你咩耶狗

丁力過左幾多個

丁力勁撚到癲

般狗斷腳

丁成個美斯咁

丁斯

佢今季真係好撚廢

英格蘭美斯

嘩屌 丁力

咁都入唔到 今場有d危 冇乜運

餵到埋口都可以唔中

屌你老母

五秒已用

過咗5個

爆緊seed. 就來用完

屌耶穌真係好撚廢

牙路既話456緊

丁力

丁

又係丁朗救世界

我丁

丁!!!!!

死般狗打破咗不入球條約

要受難了

丁朗

指意耶穌真係死得

@反丁專家
@吉清

冇哂靈氣

夠膽反抗唔做強隊私家雞

耶穌啲搶頂好唔啱位 成日浪起人

Jesus 興奮過Sterling

以為佢歐聯戴帽會打番起

點知唉屌你老母

廢過上季

牙路過幾年就走，耶穌仲係咁既哥狗實買人

拿仔唔好傷

耶穌d企位永遠冇運

拿

拿仔

直接去國米打包伊卡迪黎

類型差太遠

但好洗好用

冇選擇同埋

唔通後面靠放題嗎

再唔係買里昂啲人

想知反丁贏過未

到時都走左去教祖

擔泥又射

你老母擔泥可唔可以少啲鳩射

浪射時間

射撚完未

哥佬buy喎

佢係咪仲J緊自己射般尼嗰球

射你老母 次9次都射 斷攻勢

今季未開齋

射十球都未必射得番

未入前佢都射啦

Buy咩真係

冇人好輪換

咁冇你係得佢同費奴有d腳頭射下

Sane 嬲咗 嗰下 放題9射 屌佢老母

椰蘇終於中龍

耶蘇呢下又唔錯

廢奴龍都唔中

算係咁

差一個波位

換馬水入黎，推丁力打中鋒啦

廢奴

耶穌俾奴又幾靚

阿古路又著得幾好睇喎

耶穌掛住做支點做到唔識入波

大夫後場玩呢d

白文射尻球迷

呢d製造混亂真係好撚危

Cwa

其實對面係咁死球高波，換dwa真係好？

施華換耶蘇

無眼睇了 屌佢老母哥狗

廢蘭狗奴條仆街又茅又廢 斷腳死啦

廢奴繼續做隊長

你老母死先

你死撚返出去啦柒頭

假鏝現身

SILVAAAA

根叔

肥根

3:1 終於

jason

其實啱啱cwa幾靚

根

施華可否不要老

根好波

Cwa可否不要老

好彩有施華

Set到比Sane乜都唔洗諗直接出

有CWA 進攻既組織真係差好遠

個直線好靚

出我就有入波

肥根真係間唔中就入下波

入楔時間好準

CWA真係好勁

般 做好覺悟嘅準備未

鏝區成班咁燈法

施華同腥黎黎去去都係個2招 但次次都有效

準備進入擔泥浪射時間

2018仲靠緊cwa

2018 般尼廢龍都唔知去左邊

踢緊波 好過你波都無得踢

永續廢癲 CWA

差啲

拿長傳?
好撚靚

Sane 撚狗

靚

射龜咁射

哥狗

馬水入黎踩草

比幾分鐘馬水踢下塞撚住班on9 fans把口

燈完耶穌燈腥

個fb page已經淪陷左

B華今日幾好

擔泥又柒

馬水咁撚慢既????? ON9嫁

好似未撚熱身咁

咪係 痴撚線 起跑快人地成個身位 轉個頭個後衛追得返

motm腥

鏝兩大垃圾
馬水,丹尼炮

擔泥今日啲防守真係放題

完場3-1

得失球追唔到分數

左邊腥空哂 佢跑快d已經有

冇foden

要用手機睇

施華依家呢個年紀夠晒經驗本身已經好撚好j
再比哥狗教到咁真係世撚界級

系
我鏝真垃圾

如果真斯高爆鼻換出 科登可能有機有得出

寧願用馬水都唔用Foden ，食屎啦哥狗

我哥=千里馬
我=伯樂

好似小白咁踢多幾年就好

等於六冠巴塞既沙維

而家既cwa係好睇
但係我更加掛住14年既cwa..

哥帥早幾年教費奴就好 一定係世界級防中

雖然哥帥2000萬鎊年薪睇落有啲貴
但係一諗到鄰居山齊士50萬鎊一星期，一年又係2000萬
就知道大腦係幾貴都值

丁力美斯式連過5人

好心就cut走佢射波果野啦

咁有頭有尾嘛 過哂但睇唔到佢射D人自己都會搵黎睇 跟住又搵位入

今場總結：
兩閘能力 walker>>mendy(正常腦)>delph>zinchenko>>>巴西垃圾

點解咁講唔得 個人感覺唔可以？

笑死

鄰居

你地燈到黑奴入波

都唔知你地笑what，曼聯輕鬆cup返2:4啦

修仔呢啲2-0都變到2-2

修仔真係廢
但係咁都入到兩粒

修仔加油

今晚臭痢狗輸埋就perfect

真高真慘 俾自己友批到爆鼻咁款

G持愛記

費癲

馬會又派錢

鏝區真多土豪

成副身家黎

捱唔捱到月尾靠今鋪

英國巴打？

Hk

加油

我屌

代狗會多謝你

阿狗㩒住熱黎屌
熱又食到車仔
呢幾隊係咩玩法

倫敦互含

屌你老母死熱狗廢撚到

我1000豪比狗
快撚啲比阿妓456

賭波=倒錢落海

有交打

鬧劇

掂下隻左腳都有12碼
阿狗揪撚死對面啦

反cup

韓國仔咁樣插水同丁力有有得揮

我神燈

去到15號？
btw記得食昇龍拉麵

玩一兩日就走

Silva 㗎單車

靚撚到

Tour guide 話kun 通常賽前只係做yoga warm up
而全隊得迪布尼唔洗做in door warm up 可以去飲杯咖啡先

鏝迷好撚有米

垃圾熱

回塘廢鋒好撚懶

有錢人就係到睇波/睇黑文
最平係common lounge £300/match
下面premier定premium 好似係 £17000/year

個guide 話佢好撚奇怪
成日最遲落巴士/出場
之後俾哥狗屌

應該禾地鏝區巴絲成日係呢度睇

腥狗玩完鳥

廢龍個頭傷左就係送黎依到
不過原來係俾猁班醫生diagnose 到有乜問題

領先落後再領先

laca勁撚到

阿狗重話唔續藍斯，入球都係佢策劃

屌，唔睇了

愛蛇 >>>>>>>> 哥

阿仙奴球迷就係J呢個11號

杜利拉
幾尾

無試過阿妓嬴波咁開心

呢場係踢得好嘅

屌你老母

下半場反壓熱刺 好好睇

抵你死啦 熱狗都買

熱狗快啲收撚曬班阿狗山啦

熱狗真係好撚on9，都無撚得追個個球員仲自動申請黃牌，d球員呢種心態點贏冠軍

華湯根成場都係到搞笑

文尼

呢場完全見唔到愛有攞分既機會

咁都唔入

唔係啊

有啲機

我利出少少力都大炒佢地啦

半和 拖肥頂撚住呀

你果一千都幾慘

屌你仲bin

我岩岩先望到
不過我買左阿仙奴

生日快樂

佢生日咩

我成世人最憎就係自己生日嗰日

假膠po黎
唔洗認真

見你貢橙

我輸錢橙啲

拖肥頂住阿！

點算 聽日番新工要7點醒我仲未訓得著

你一向唔訓

返咩呀,一齊訓街同執二手飯喇

我唔想死

啱先瞓唔着自己已經玩左幾場FIFA
玩嗰陣好眼瞓真係諗住瞓架啦
一扒番落床就勁精神唔想訓
我想講聽日返果份新工搞到我好緊張成個人

細路仔咩
新工好多女？

差唔多 細過你地掛
都話第一日番聽日點知多唔多女

咁驚what

始終都係一個新環境

中眉

嚇死

愛記入一粒啦

拖肥絕殺我離開連登！！

痢記絕殺我聽日有女！！

嚇撚鬼 球探app 1:0 原來係疤菜入

下......

入撚左呀

咩事

On9

收撚左幾多錢

你有女了

On9 pickford

我屌你老母

假撚到傻

假波

真係痴撚線

dklm垃撚圾

直接頒獎啦屌你老母,點踢呀

碧福特

食屎啦
碧福

好彩即場買左利記平衡返
不過都屌你老母
英撚d龍都有問題

利記

未出界比碧福特托返出黎？

上次對車就史獨鳩射追和,今日又鳩ban一腳中楣執雞 點踢呀大佬

真係唔明點解咁拍
正常拍出底線架啦

仲諗住讚佢 屌佢老母最尾整球咁既波

留意到係個網彈返個波出黎 噏算唔算出界

如果係計出界既話真係黑撚到癲

碧福特實在太撚on9

唔怪得pickford啦 係真心有機入嘅 佢都係想救波者
但本身個波算係係網度漏番落黎應該計出界
只能話猁狗真係好撚負碌

唉

好想捽碟

唔訓今季傷到已經唔記得佢踢曼城

拎冠軍就係要有呢d運氣

下班了

我地個年比利雙殺又贏 又有3-2qpr 我地咪又係靠運

啱啱捽完

做乜鳩

獌個場同鏝冇得比
個vip lounge 同大家樂差唔多

球場都算 post波衫做乜鳩

入埋個dressing room 睇
除左波衫之外冇乜好影

鏝個圓形設計係出自哥帥理念
全部人都係佢視線範圍 冇得避開佢嘅目光
因為佢覺得你hide at the dressing room, you also hide on the pitch

手足高汁

最後買咗幾多錢嘢

終於到快車

世一摩
無踢半年既迪布尼仲高過阿古路
咩投票黎架

上年唔訓係player of the year表現
投票即係靠noise 你睇沙拿仲有頭十就知

摩迪拎真係唔識欣賞

華拉尼好慘 防守球員永遠冇個人獎拎

摩迪係勁
但唔配做世一

同樣睇法

如果係既話當年2010點解唔係小白

入波拎世盃

仲有座位唔跟位置分，因為哥帥唔會前中後分開講，要成隊一齊聽，反而摩就係前中後分開

仲有施華會坐側邊照顧兩位幻幻

今晚深夜西波

又係真鏝考驗

捱夜捱咁多會猝死

唔睇係食屎狗

廢青先有時間睇

算啦 週中4點真係太西 今次唔點名啦

收三點收工返到屋企啱啱好

咩工咁垃圾

真球迷會睇replay

研究水銀

咩工要返shift咁慘

坐枱，冧得掂d客就有得早d收工

成個英國咁大既水銀

之前返機場實習返左個幾月皮膚差到仆街

我半夜起身陪你

記得扣安全帶

聽日off
但仲出緊去約左人食飯冇得早瞓
聽朝又約左條女出去
仲睇唔睇好

幾年前去過，柏帥個時係自由分，friend 底坐埋一齊

個時仲有Lampard

好簡單 飛起條女or叫佢上你度咪算

我聽日番工都照睇啦

唔係淆嘛

又1個壕

老細又串

實牙實齒話睇 轉頭又唔見影
波追實bin9你

今晚真係大考驗

今晚實睇

好

今晚科登正選未

£13

米挽 作客屈仔上場收起左cwa 肯定fullteam
牙路
sane bwa 馬水
cwa 費奴
delph lapor stones walker
垃圾

牙路冇跟隊去喎

休息下囉

希望操返起囧個態

打機?

打

快

點解我會冇機會出場

Ederson, Walker, Stones, Kompany (c), Delph, Fernandinho, Bernardo, D Silva, Mahrez, Sane, Jesus

Subs: Muric, Laporte, Otamendi, Foden, Gundogan, Sterling, Danilo

4個負皮

咩料

有隊長 耶蘇睇

早晨咁多位

阿古路其實係咪傷

想知有幾多人

個時間閪到

馬水

有一種廢叫馬水

成日牛尾巴過唔到

馬水其實有咩用

腥真係好撚快

耶拉位拉唔到

廢撚到
唔明點解要用6千萬買件垃圾加垃圾fans

無人想見到馬水

是

馬水斬斬斬 bwa斬斬斬

我件迪布尼個D字甩甩地

佢2個最叻呢樣

垃圾馬水

屌你啦馬水

隊長咁都唔洗傷

屌 馬水真係廢嫁

屌你人又過唔到,12碼又唔入,一味鳩斬

哥帥都係想要個左腳踢右邊
呢條撚屌仲可以踢幾耐呢

條友真係唔識

條中軸差個阿古路就係元老級

r1射啦馬水

斬都斬唔起

你咪呀大夫

馬水去拍耶 耶唔理佢

delph又gg

自己友都反馬

傷埋要拎拿樸迪踢閘

點解walker好似高左

隻野

係咪蜜蜂嚟

馬水連屈仔都打唔贏

大貪耶

耶蘇呢下靚喎

廢老

龍

龍都出左都仲射 liu返出黎啦

廢龍好似好耐冇上水

過得靚 最後太貪

屌緊女

費蘭甸奴究竟有冇得放假

換走馬水啦屌,夜媽媽見到佢火到嚟

丁力既話入咗波啦

sane

馬水助攻

Goal !

連燈仔又燈

又俾馬水呃助攻

心口入 幾撚型

一味鳩斬好彩炸馬水

馬水除左落底仲識咩

咁佢係出得凖

傳中

入埋大細龍

出左十幾球

咪係
我阿媽都有助攻啦

馬水最後呢腳做乜9

馬水又柒

型唔夠1分鐘

單蹄馬

就好似條女除晒衫但馬水扯唔起咁

成場派膠，但發覺對面係要用兩條友Mark佢
希望佢上少啲腳

馬水又型返下

隊長

扮貝碧

入得一球

落唔落街買M記好

麥麥送

等佢送到嚟場波都踢完

弱 呢d不嬲開波前叫定 黎到岩岩好

煮個麵算

腥今日fit撚到

一入波一助攻

死肥仔

你班撚樣燈夠未

屌 又呃入波

馬水點解咁多死雞 空龍比佢執

屌燈到馬水入埋

日日幫阿婆執橙

燈左馬水

耶穌比得唔錯

好靚

耶清先係 晚晚m記

原來對上一次耶穌英超入波已經係8月19

快燈

曼城賓周馬

哥狗做咩咁慶

耶蘇咁都唔敢射

Don’t worry about me

冇曬自信

繼承cwa不射男

耶穌仔 搞乜撚

耶蘇呀 生性啦

佢仲可以點

好彩越位 但咁都唔入

耶蘇啲射術好左邊？

又唔入

屌你老母 過埋個龍都得啦

要屌呀真係

又柒

客觀黎講 頭槌同射術 係兩樣野黎

咁跟住個下呢

呢下真係抵屌

返翻巴甲水平

Jesus

根要嚟了

唉 睇佢踢波 真係睇到dum哂春

應該換耶蘇

肥根準備又入波

⋯

每次換人都無費奴份

邊個入

好彩 耶蘇仲有得踢

仲要哥狗話明1月唔入貨

單邊10角

角大幾時係西維爾返左黎

隊長又黎料

屌你大夫自爆

唉 又係大夫爆

屌 廢龍個cs又冇了

廢龍啲clean sheet多得佢唔少

佢上次夠話一月唔買中堅

臨尾先嚟平安鐘

瀨屎

屌你又爆

屌你踢空氣

1個大夫搞到贏硬既波變到平安鐘

仲要搞到拿仔出埋黎

70分鐘之後都唔知踢緊咩

馬水motm

平安鐘仲未完 大鑊

好耐無試過平安鐘

臨尾都要搞d咁嘅野

險勝

深夜西波

真係嚇撚死

唔撚駛瞓

醒神晒

本身都就恰著咁濟 真係多謝大夫

嚇到賴屎

最撚慘既係搞到中前場跑多左返黎搶 腥成場跑足咁濟

用多咗體力

屈仔一係唔好入

一係入夠兩粒啦

屌而家輸錢又睇唔到和波

明明輕鬆食 80分鐘後猜住踢就完場 係要快車期搞d咁既野 好彩都保住3分

快車前 walker cwa有得休 中堅我地就最多 前面幾隻野都後生仔 最驚都係個樣啦費奴

邊個攞咗黃牌？

E31拖延時間

肺癆真係場場90分鐘連補時

好似跑數咁 唔贏夠3粒都冇得換

贏夠都未必有得換

唔知仲可以把到幾耐

屈仔都咁辛苦點打車
比人炒喇

真

ben foster咁撚勁既
臨尾要平安鐘

35歲仲咁好反應

各位馬水hater潛水未
仲有咩說話好講

屌完女未

d阿爾及利亞人真係on9到

下，廢到on9喎

啲馬水迷呢家打撚曬飛機

一射一傳
motm
廢到on9

反馬水就必定架啦
晒左咁多機會
1傳1射又如何
百屌成才

佢1球單刀 左邊腥空哂 比唔到 1球門前3碼唔入

反馬第一
反丁第二
反哥第三

哥都反 反根反黑文都未到哥啦

伊斯高又傳我鏝？

衝冠

真

原來今時今日仲有人反丁

仲邊有位比佢踢

由工程師傳到依家

賣咗根叔

祖狗今晚係時候證明自己了

今晚祖赫特比人入到一粒都唔駛入黎了

絕交

馬列斯廢尻，屌你老母陰陰濕濕笑笑口

全城反馬

有冇人睇阿記贏波

屌獌又黑又矛

呀祖加油

呀祖好慘，明明已經撲咗咁多球都要輸波

牙蛆真係黑腳

阿獌個4球都幾搞笑

我係..如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空呀 型到跌..渣！

誰大誰惡誰正確

想睇但冇時間睇 老闆係間鋪日日睇埋先收鋪

嚟緊作客車

大忙人 一定搵好多

和到都偷笑 比世三強姦

要比神鋒mola達456了

渣ga

on9仔

知你盡左力

9h

買車場波買咩好呢

傻鳩都知客勝角大啦

10蚊客其他

主其他 主勝 主盤 主主 和主 主隊第一隊入波 半主

燈力好強

廢鏝金錢足球又搶輸比人

去鈀又做16強

搶輸邊個 DE JONG?

係

但最強已在陣中

搶輸左山狗

哥狗黎左之後班險簽狗全部無好下場

De jong

靠廢奴打埋今季先

我驚佢捱唔到月尾

踢踢下猝死

你仆街死

我地唔燈下真係驚佢踢踢下暈咗

費力氣啦

人地職業足球員黎

聽日冇牙路冇kdb

係腥同丁力既表演

聽日靠耶穌

輸了

聽日冇唔訓冇牙路
比人炒啦

聽日反耶將會大敗！

最好啦

估正選 馬水丁力

大夫上年作客車仔打得幾好,希望聽晚唔好派膠

難d喎 佢場場保底1膠

上年主場係真高正選
穩到唔敢相信

買大夫送膠

乜阿路係傷左咩

其實出到咩人 邊個冇傷

廢龍
Walker 石 拿 大夫
Bwa dinho cwa
Raz jesus sane

眼訓

渣

真鏝

屌晒你地老母

sf狗係咁上下

猁狗又黑

越位唔吹

黃牌夠數未

我城都幾多青訓龍門踢緊英超

痢：
史獨
卡利奧斯

熱狗：
占比爾

李城：
舒米高
軒仔

水晶：
軒尼斯

卡迪夫：
根檸咸

般尼：
美爾

般尼茅夫：
Brooks

修：
Gunn

原來今日丁力生日

90%係呢個陣

贏波節奏

今場冇牙路有D擔心 季前炒車仔都靠牙路靚走位
今季耶穌個態 送到埋口都可以飛機

sancho又入波

今晚

又輸

今晚贏你一世冇女

小妹鐘意男人

Ok 咁贏唔贏你都冇女

btw我睇翠絲見到個基佬跳舞睇到扯旗

痴能線..

黑仔女人好正

黑仔達做女人好正

How we line-up at Stamford Bridge! 🙌

City XI | Ederson, Walker, Stones, Laporte, Delph, Fernandinho, Silva (C), Mahrez, Sane, Bernardo, Sterling

Subs | Muric, Danilo, Kompany, Gundogan, Otamendi, Jesus, Foden

丁正前

兩邊都冇正前鋒笑4

假9對決

Fd底夾埋試下陣

今場贏波我切

丁力前鋒

丁力國家隊前過claim

希望哥狗受到教訓

今場贏我真係切

咁你條女咪無得含

本身都唔含
冇撚用不如切

算啦 佢都唔撚會含

今日條女幫我含到雪雪聲

你班仆街夠鐘睇波

屌你老母俾狗屌

一見到馬列斯就諗起佢球12m

出3翼都唔出耶蘇

B華廢奴連打4場英超

開左新post

[雙藍會]曼城球迷吹水區 Ⓜ️🔵🔵108

推爆佢pls

hazard踢左?

推

Ace睇睇下由鬼佬台變咗now

希望大夫唔好爆炸

契仔左？

cc

似係假9？

Diu但無聲

Walker

兩個都搞唔掂世三

2個都唔係正式防守球員

驚一陣大夫食牌/輸12碼多啲

丁一踢中間就鳩

肯起腳射未

999